世界上最慘唔係貴買賤賣

最慘係賤賣完之後第二日佢又升返

我屌你老味GLSI

Ching咁睇唔開

我見佢呢兩日咁跌 驚mui下mui下mui到30幾
所以琴晚二話不說 40幾就放曬佢

排隊上IFC?

好彩小小地試水溫

但啖氣真係吞唔落